（好奇一問）如果有和理非課金 想幫下有需要的人

但應該點做好

1. 幫手買物資裝備然後送人的話 係咪有法律責任？

2. 除左Amazon 有冇其他供應商？

3. 如果係開間公司，低價賣gear 係咪安全做法？

落五金舖，買豬咀濾芯/泳鏡/有扣帶頭盔

現場拎比佢地

一人2-3件裝，無問題的

唔識但幫推
BTW
請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

Push

係咪一旦系統化 組織化 成件事

就會有位比狗入？

會危險啲 散買啦師兄

有錢課就買豬嘴 依家前線好撚缺
你都見上環放煙花咁款